支持警察！！

咪撚屌住先 岩岩見到個post好撚嬲

【鐵証】癲狗開無雙 打退後緊嘅示威者

Sorry 唔識post gif

係個gif度見到佢地得一隻狗係咁打
支那咁撚鐘意分化 我地係咪應該要分化佢地先呢 老實講 無可否認係有一少少少部份正常警察
我估 有一少部份係支持我地 但香港呢個地方份工 份糧真係好重要

文宣係咪可以由呢方面著手 由班狗內部分化先 橫掂佢地都咁撚鐘意割席

佢地自己一哥帶頭割

等佢地大家知道一啲無打淨係趕 同另一班無雙狗 速龍係唔同
Sorry 講到1999
實質應該點做 番返比各大巴絲

另外起底要起撚埋佢地d屋企人 朋友 女朋友 千祈唔好玩人地電話同叫外賣

等無人想同d狗做朋友 另一半
有人唔做 做狗係有後果

Btw 班含家產咁樣打 真係要推到佢坐監

一早試下10連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

屌 地鐵收唔到

自己個post 自己推

成班冇number，好難搞

負皮既係？

呢個真 屌佢老母
佢地最撚驚成立獨立委員會

真係保佑依位黑警比天收

屌你仲信個天 呢個世界無公義嫁
一定要靠自己

推

屌你你估我唔撚嬲咩 見到佢咁打9我地人
我知佢係邊個一定打佢老母
無錯呀 如果你班死黑警有mon post就出聲啦
成班死狗咁？前排唔係日日ig fb 講自己幾威咩？

屌佢老母 早兩日藍絲打鳩人就當無野
黑驚死全家

查翻出勤紀錄實查到，但實有人包庇

查撚埋包庇 殺一儆百

但講就易 法治已死

咁查法我覺得要國際組織派人去警總拎資料先掂

搞到咁應該連警隊都解散得了

不嬲都知啦 早就講緊 係唔得呀嘛 收皮啦

點解唔得呀

國際組織

如果唔係點郁到班仆街，除非港共政府倒台，真民選政府上台著手處理

梳,無一個係無辜

要港共倒台真係無乜可能同不設實際

從尋日特登放義士入立會當時我只覺得popo可能暗地已掉轉槍頭但點可以比人知

所以先要分化佢地